係教會識嘅女朋友係ptgf...

事源係早幾日連登爆左個ptgf個post
小弟抱著花生友嘅心態諗住睇下有無女我係識嘅
一開頭我都down唔到啲相
點知有個fd down左就同我開心share
睇下睇下竟然見到我係教會識嘅女朋友
然後我send比佢睇
佢話佢無做過 係比人借刀
但係佢住公屋
佢屋企人又唔似會有閒錢比佢買iphone
平時同我出街就成日玩電話
我就開始覺得佢係講大話
然後佢同我講話不如出黎傾
我就話有咩唔可以係whatsapp傾 要出去傾
佢無應我
我就同佢講話其實無所謂
只要無同人扑過我都無問題
佢無應我
我再問 咁你接過幾多個客
佢話6個
我又問 個個都屌過你？
佢話係
我覺得佢好污糟
佢之前建立嘅乖乖女形象已經無曬
咁我又問 你搵左幾多？
佢話萬幾
我話 你要啲錢黎做咩
佢話 想同我去旅行
我喊左出黎

你做第7個 而且係最後一個屌佢既咪得

鳩up

教會識唔係應該冇sex before marriage 咩 ？

7 仲要係基督教既角度 有 完成 完滿之意

依家唔知應該點

難分真假，樓主貼下截圖證據來認證下

堅定流啊？無圖無真相

巴打諗住點

做雞係為左同條仔去旅行

甜故？

真定假呀

：我有比你屌架

你去做返PTBF俾人玩 就唔會覺得佢污糟啦

伯母今晚都做pdgf

教會

似假膠

邊間教會 我想識下你女朋友

假膠啦擺明

你地話係咪係

我想同你去旅行

萬幾蚊去歐洲呀？

我好似識你女友

三萬蚊,過夜呀

以為最後會問爆mon邊到整

樓主條條女雞黎
利申 屌過

你伯母都係PTGF

利申: 排緊隊屌

佢打過幾次黎 我無聽

有冇圖睇下

第七個係咪柒頭的意思

有冇Ching 教我

佢比你屌你屌唔屌

我係咪應該感恩佢同我出街無收我錢

伯母伯母

耶蘇愛你 將你女友賜給世人

男人最痛 及早抽身 回頭是岸

真係好撚多教會女扮乖乖女
實則做雞

More

橙

呢個係神俾你嘅挑戰

呢樣真
識女好地方
金融狗，保險狗，美容狗，教會大把

樓豬你係咪有錢仔嚟先
係就抵撚死

乜對話乜證據都冇 講真我唔會信
有少部分有對話就信啫
用下腦諗下啦 唔好人post就信

如果係真既話咁我真係對愛情失去信心
利申A0

唔做過雞又點返教會呀

西痕姐，無大礙ge

btw 飛咗佢啦，以後實有條刺

樓主有無同佢扑過先

唔怪得教會入面個個都叫弟兄啦

想同你去旅行就接六個客
第時想同你結婚咪要接六十個
你真係接受到咁多老襟咪繼續

文筆尚算通順 條理鮮明 故事完整 表達到主角既無奈同悲哀 但係內心爭札部份可以描述多d 同埋寫長d 我比6/10分

認真咩？
一係條女真係傻西瓜黎，人頭豬腦用個西 賺錢同你去旅行
一係就係講緊大話，有其他原因唔講得比你知
一係你真心膠
anyway巴打睇開d唔好做傻事，女姐...再識過啦

今時今日仲會有人覺得教會女好pure好true?

膠

可能唔止 佢換iPhone都已經無左一半

睇到心Up 左
你愛佢可唔可以原諒佢一次 佢一定會應承你唔再做架
利伸 絲

比人屌3次夠買iphone

約19:30 耶穌嘗（原文作受）了那醋，就說：成了！便低下頭，將靈魂交付神了。

接過6個客都係得萬幾蚊，
睇黎質素有限

樓主
我係過來人
ptgf見到自己女友
呢次之後
佢肯食避孕藥
你當返佢係雞
就ok

分手啦
唔潔身自愛嘅女要黎把拎咩

好多女入得教會都有啲野啦 一係就比人啪完就信教等自己好似贖罪等自己好過啲
但江山易改 本性難移 啲女始終敵唔過物質 虛榮心 最後都走去做雞

三萬蚊 過夜呀

話同你去旅行係想你有同情心姐
咁多pt 做，係要走去做雞，一定係貪錢

邊度有得dl相

祈完禱就係返處女架啦

唔好分手
緊係當佢飛機杯
玩完就算
可能去完個旅行就中出即飛啦
唔好再放感情落去

有意思咩

好過打丁

咪係
條女咁撚聖母偉大原諒佢啦
可以叫佢做雞養你啊嘛

話做雞搵錢同你去旅行真係人唔笑狗都吠
不過語言天分滿分 一句話令自己變成受害者無辜者

我就係咁
你做雞
瞞男朋友咁耐
唔洗代價？

0分重作

我要做第一個

帶住矛盾去旅行

樓豬，真心原諒你女朋友啦，佢做雞既出發點都係為左你，點解唔比次機會佢？上次同佢扑完，佢都喊哂口話覺得好對唔住佢男朋友，結果我比多五百佢，佢就笑番

重點係樓主係有無屌過佢

樓主你執返幾劑先飛佢喇

番教會就係聖女嫁啦咩

無圖=假膠
大家可以出番去

好撚感動呀
做雞就做雞啦 找錢同你去旅行咪又係雞
高級d 呀？

條女係咪姓葉

佢唔做雞 邊有錢養你呀

話同想你去旅行先做雞儲錢 你信？
儲錢有咁多種方法偏要揀呢種？
佢有冇諗過你感受？

佢而家咪你嘅ftgf
唔鍾意咪降返做pt

影衰晒教會
利申冇信教

你話佢淨係做上帝生意都仲好d丫

希

希望樓主唔好飛人
佢都係想同你一齊旅行

唔好放條女出黎害人

收皮啦臭閪

就黎香港地揾到有a0 乖乖女嘅機率係同中六合彩差唔多

How sad...

接6個客唔係接6次客喎
你知啲ptgf有月包plan呀回頭客呀之類之類

你唔問下佢之前有咩PLAN?

比著我即飛
仲中出? 唔驚有病
出黎做 預左要還